自己換engine oil有咩注意？

一直都係叫人搞，今次想試下自己換。
想問下新油就咁倒入去有咩後果？
engine oil 點分邊隻好唔好？

唔識搞都係比人搞啦
你有無啲器具啊

要放舊油同換過濾先倒新油
你就咁倒會港瀉

想問ching打算點升起架車？

扭鬆左油隔先放油
如果你放哂油先發現個油隔扭唔鬆既話就

兩條木方都得啦

佢叫我幫佢單手拎起架車, 再"登"幾下, "登"哂D油出黎先

唧起之後用凳仔托住

一個唔夠黎兩個🖖🏿

不過講番，你啲廢油如果倒落渠係犯法，你最好搵個容器黎比番啲廢油處理既車房。

扭個filter入去扭太鬆會漏 太緊會會爛中間一塊鐵圈

要平就去孖八去換，人工都加多150-200

邊間成間唧起好介紹, 重好多油款比我簡下

我都想轉會, 唔去深水埗個間

知唔知咩叫凳仔

3 tones 都夠頂

On9先會去孖8

住係隔離街, 次次夠期換都收工等到8-9點先去88換, 又唔洗排又唔係貴

個頭重有冇好介紹

我之前都係自己換
架生有飛機

即x2 登仔x2 磅尺一枝 油隔匙/砂紙 漏斗

去油站換吧喇

去油站換差唔多先成千蚊